IVE咩科HD升學出路好D？

讀緊FD 要開始諗定讀咩HD

可以驗下腦先

工程系所有科目

社會就係殘酷

厭惡低人工既賤工無人會想做

所以制定左個制度

用學歷來區分人既貴賤

IVE仔？

以你智力

你認為IVE仔可以有乜出路？

飯dip讀完都成舊飯咁
仲諗出路？

睇過其他大學既HD 好少科揀
係IVE多科 但係唔知邊啲科好啲

i大

n展

酒店

it fd 一樣諗緊

你依家讀緊咩

若要生活好，咪撚讀Civil

工程
普通出來都2-3萬
不過你學既野一定要識用番出來
唔係求畢業